讀high dip 真係好辛苦，搵人可憐下我

今年21歲先讀year1，事關中學留過兩年，D記又炒咗⋯上年毅進寒窗苦讀先可以係班入面做到唯一個三個升到上high dip大科。
暑假完之前收到offer個一刻真係開心到尖叫

因為終於唔駛比人睇死（事實上都比人笑緊唔係degree）
但入學禮個日收到張時間表當下
翻足五日仲要日日放678，冇時間做part time job。
我本身係個band仔（一啲都唔勁）
入學冇耐就比人拉咗入muso，一個月都有一次show仔出下咁。
但係聖誕節就一定係癡撚住考試同一堆assignment

兩個禮拜交6份1200字真係前所未有咁刺激
呢幾日出show夾埋三份assignment 真係吃不消
每日放678之後就練歌練到1100，翻到屋企就通頂捱assignment。
最重要嘅係⋯當我忙到嘔茄個陣有兄弟同我講「你女神pool已出」
下一秒我就踏上個台到表演，最後個show仔好完美咁比我screw up
琴日成日出咗去做實集，帶住啲南亞裔小朋友又跑又跳⋯翻到屋企食完飯就昏迷。
同先5點零鐘個胃好唔舒服起身又屙又嘔曬琴晚啲野出黎⋯而家我就坐柒咗個馬桶打緊字比咁多位巴絲，之後再嘔過。
(Ps.上星期五dead個份paper仲未做完）

哦

加油

捱多幾年啦

邊間讀

其實你中文咩程度..咩叫唯一一個三個？..6份1200....都刺激...

咁大個人都未知自己想要乜
反省吓

我下年先升HD,今年已經23歲

冇時間仲夾band

時間衡量唔到就取捨啦

中文拎f?

個point係咩 ?

真係好撚廢 1200 字散文都叫曬春咁

唔好夾band囉

有得讀書都要人可憐?

入ive喇

咩科

戇鳩仔

4000字中文paper
3個幾鐘後dead我都係咁做
放心 呢個世界唔係得你一個fight dead
共勉之

既然你係想升返u
點解唔讀asso

你將來人生仲辛苦

其實你啲嘢真係好小事
只係你未受過加上一炮過殺埋身先會咁難受
過左呢三年你就會覺得唔係啲咩

我冇話要入大學，只係話升上high dip都比垃圾階段觀念恥笑；音樂係我興趣，但係比人屈咗入會被迫要表現咁多時間，唔好講咩咁大個人冇權say no，我唔係聖人，我唔想比成間campus話我唔負責任；同埋唯一個三個我唔明有咩問題，如果個衡量標準係用分數，個唯一係指分數，有三個人達到唯一可以升上去嘅分數，咪唯一個三個囉。

多謝巴打

加油巴打

上到大學閒閒地都2-3萬字，衣家當習慣下先啦

痴線....我係香港土生土長 真係咪聽過唯一三個.....

加油 我都係垃圾hd仔 人地點睇唔緊要 你自己點睇自己？係有決心既 捱完依兩年 到時回頭一看 其實濕濕碎

照睇你係唔適合讀書
不如學返門手藝

21歲人都唔明 對自己既成績唔負責任但對campus有責任有咩用？

利申: 當年讀hd有個group mate 掛住上莊free ride左份project ，俾我地踢走左

BSc閒閒地2-3萬字
你認真

你想人可憐你咁撚廢
少少野都做唔到叫哂春？

唯一又可以三個，樓主你都幾有趣喎
查實你係咪想講三個其中一個？

利申 中文系 唔明你啲中文

工作量唔算好大架喇其實..

唔抵可憐
你係入去讀書呀大佬

High dip都叫難讀?
睇黎你都唔係讀書材料

其實一開始就咪鬼讀hd，咁介意人地點睇做乜，寧願早啲揾份工做，生活穩定哂有經濟基礎，再有需要先去進修

利申：好憎讀書亦讀得唔好，好辛苦捱到終於讀完個19 degree，但同年嘅已經一早畢哂業又或者做咗幾年嘢，而家有啲後悔

咩叫d記

btw 25歲先讀緊master 揮手

唯三

班dse雞一日都唔止寫咁少字啦下話
btw樓主加油

唔抵可憐
出到黎做野大把人可能係返緊full time job 加讀part time 讀書, 人地都係11 點12點返到屋企再溫書做功課
有無諗過點解你會覺得好慘好辛苦?
其實呢樣係同自己能力有關, 如果你能力已經到頂, 我勸你放棄某d 活動/讀書啦, 自己個意志都堅定唔到再咁落去都無意思

有

今年21歲先讀緊HD year 2
多唔多野做見人見智

只係想講而家讀咩都係為左張沙紙
我讀左年幾都唔知自己學到咩
但而家讀緊個行一定要有HD先請

屌你老母學費你比咩

加油啊
想當年我每一日打成六七千字
一個星期落來打成幾皮隻字
咪又係咁過

不過唔係讀垃圾HD 呢啲垃圾先要讀嘅野

佢係唔係指“唯一”，“ 嗰三個”

咁都話辛苦，睇黎你唔係好鍾意你讀個科！

捱幾年 過埋HD就可以享受人生
加油啦

「唯一」之後都係跟「嗰一個」嫁啦,
未見過「唯一嗰三個」,three of the only one?

三位一體 原來樓主讀神學

我讀hd嗰下
心諗升degree都係咪搞我
捱過佢搵份工好過
結果出嚟人工15k但係辛苦到仆街
都係嗰句 我相信只要唔好放棄就得

1200字都屌鬼
考公開試個零兩個鐘都已經幾百字啦
唔怪得你要讀毅進

明愛社工？
我可能識你

勤力有勤力讀, hea有hea讀架姐
sem尾chur就預左架啦
都係睇你點分配時間
又想夾BAND又想返工又想讀書又想拍拖
總有D野要取捨既

btw, 24歲讀緊year1, 都鐘意音樂

其實成篇野組織都好令人費思
句句都無咩連貫

努力讀書升上大學繼續玩

很強摩擦力

望到你d中文我都覺得辛苦
只可以講抵死
冇料又要做咁多野，兼顧唔黎

推

乜撚嘢d記呀你老母

Agree

咪仲l難頂，asso狗都唔讀

利申:asso

樓主柒到唔敢睇 ， 唔想比人睇死就自己搵其他野半工讀啦

最好笑係你仲解釋緊 唯一個三
其中三個呀大老
人大左壓力就一定慢慢多 習慣下啦

自己唔掂仲入乜撚嘢soc，自己攞嚟
係想入u就專心讀啦，玩乜柒吖
屌你都廢鳩事
利申:asso

睇到唯一三個就停左冇睇

有冇識字既巴打好心翻譯返做中文

好讓其他巴打可以幫到佢

既然讀書唔掂不如早啲放棄出黎搵份工好過啦

你唔想成個campus嘅人都話你唔負責任，但係你有對自己嘅成績負過責任咩？

asso year 1舒服過樓主

樓主話讀大科可能出路唔差呢
加油捱埋佢，又一條好漢

+1
只可以講樓主諗法仲未成熟

屌 當年讀夜校hd ot完仲要仆番去點名呀 幾年咁過咪又係咁 全職讀輕鬆到不得了

文又唔識打
諗野又咁幼稚
仲入到讀hd咪算你好彩

博殺埋呢兩年就升u
你呢兩年都仲敢去玩 仲係度呻辛苦

同你講 你畢業拎唔到夠gpa
你呢世都唔會有u讀
到時你先知後悔 再讀耐次hd啦

6份1200字就已經想死
咁到degree d paper report 同dissertation 你見到應該直接死亡

你真係抵比人地睇你唔起

笑到仆街

咩撚野D記 你文盲定語言障礙？由中一重讀應該岩你

正常人點會中學留級

無時間做功學溫書仲玩band就抵撚你死啦

咩叫實集？實習下話

我以為自己中文差，唔明咩係唯一三個 原來咁多巴打唔明

唯一三個
你應該21歲都仲讀緊中學
升到hd 執到啦你

Band仔路過say個hi
其實你既workload已經唔算重 (只要你見過有更重workload既人既話 )
音樂係自己鐘意既野 所以唔可以放棄 呢點我明
但被迫入soc被迫表演 ⋯ 老老竇竇 唔想做既野無人迫到你
你應承之前好應該衡量下自己係咪真係有足夠時間應付
條路自己揀 仆街可以喊 眼淚自己抹
加油

百X成材
樓主，你唔chur盡，點知自己極限去到邊
Grade，音樂，學位，女神，無左仲追得返
身體壞左就無
自己諗下邊樣重要，再排過啲時間啦

巴打中文拎U？

中文譯中文

23 hd grad

衣係老母

有無人覺得樓主好mk？

兩個禮拜交6份1200字

14日時間出6份都chur? 咁你去食屎啦

最緊要都係知道自己目標係乜。至於點先可以呻辛苦，唔使其他人決定。諗諗有幾想讀落去、究竟適唔適合、係咪捨此別無他法等等嘅問題啦

唯一三個?
唯三一個?
屌 好亂

我讀緊ou既hd都已經覺得好撚難，勁撚想退學，叫一個唔鍾意讀書既人去讀書真係好撚辛苦

留名屌你老母

我又係識個人，
中學留左兩年，
唔知有無讀偽進，
但今年入左明愛hd讀社工，
再玩muso夾band，
好似又係養左三隻貓，
鍾意superment，
busking狗黎，
成日影自己d肌肉相同彈唱片放上ig，
但係d 拍子on99，
彈到成pat屎咁，
之後唱高音有時又上唔到，
好撚多女以為佢好勁adore佢，
最近係fb話自己多功課，又話咩為左玩音樂幾辛苦，
見到樓主我就諗起佢。

都係個句 冇人一出世就識理科底
人地中學有付出過 你完全冇付出就話自己有幾慘
你明知自己比同學有不足 就要比人更加勤學去追返落後左既進度
唔係淨係識係度賴自己冇底 人地有底著數好多呢d廢話

返全職工，夜晚讀pt仲辛苦

冇人會睇到你過程 只會睇你結果
我一樣係ive上返ugc degree已grad
衰過比人睇 比人睇唔起我一樣試過
能唔能夠上大學
就係睇你呢鋪可以去到幾盡

同情樓豬呢d垃圾
寫果幾千字就叫曬辛苦咁

咁都話辛苦，只可以話你

能力不足

有得必有失

你條柒頭真係幼稚過小學雞

明知月尾有功課有考試
就好心推撚左啲垃圾活動喇

一日24小時 想玩活動咪爛grade收皮囉
唔想放棄又係度呻 on9仔一名

我份MSc dissertation 都無咁多字

晒氣啦你，廢就廢
大把理科撚take ug econ course 咪一樣無底，一樣由頭黎過

人廢就去老麥夾包啦

樓主真係好垃圾，
我band3 中學入asso再上返ugc 搵食科，
停玩左兩年電結，
斷哂六親，
日日由朝早讀到夜晚十一二點先走，
仲要考試個期日日全日坐係度溫書，溫到個腦頂唔順先較鬧鐘去訓一兩粒鐘，
醒左就繼續溫，
為左背哂d野，幾日加埋先訓得十粒鐘，
考試個時連氣到抖唔順，先入得返大學，
你自己無料又學人玩咁多野，
又話咩比人逼你玩，
收皮la，呢d野有得逼？
咩野無責任心？
一開始你就話唔玩既話，
仲責乜鬼任心？

睇唔過眼
讀書就讀書
玩音樂就玩音樂
你估你仲細可以咩都掂吓？
你留得級證明你嘅能力不足以兼顧兩者
一係你就揀一樣專心去做
一係你咩都半桶水做廢物過幾年再開po比人屌

大學仲辛苦

大專雞

讀hd都辛苦

我夠文科底去左讀理科啦 GPA咪又係3.7

尋日先搞掂份18000字嘅assignment,都未死
Btw 樓主嘅寫作能力不敢胸圍

讀hd都辛苦
咪玩啦巴打。

唔好讀啦...唔係神科同最top戈班d出尼都係打狗工

Quit HD 啦你

加油

pt bse hd中～

睇你語氣覺得你仲未適應到大專生活多啲喎
都咁大個人 有啲野要自己分配同取捨
興趣嘥時間做功課辛苦時間表chur到爆有邊個讀過書既未體會過？
自己handle唔到全部咪諗下可以點解決囉
咁大個唔係仲要人教啊嘛

最後，讀書係辛苦㗎啦屌你
利申: year 2有上莊有part time都係咁挨過，依家屌緊份3000字term paper

冇時間仲要夾band 學咩人講辛苦呀咁
一星期返1-5 放678 係辛苦 仲未計你要做assignment

文底轉讀工程hd輕鬆返poly讀pt degree(果陣時仲係poly自己搞，收好少外人），講到尾，能力只係其次，你冇興趣先係重點

樓主加油啦，我而家30尾先讀返個degree ，真係救命，有時要請假辦病做功課同溫書，好明白樓主苦況，如果真係想讀就要取取捨，讀埋書自夾band low

我都係文轉工程
仲磨合緊

Geotech,structural果啲真係攞命

好在我以後都唔洗再讀，巴打加油

退學啦 丁屎野都頂唔順

我complex number,積分，微分個d
但都要捱落去

I know that feel bro,諗下自己為咩而讀，為左日後要咩而讀，頂住

Btw,我下架都想轉做F30

無病呻吟就收撚皮啦

兼顧唔黎就捨棄其中一樣野啦
btw, 兩個星期六份千幾字既paper就頂唔順真係好廢

巴打係未未適應到個環境ja？定係日日都好大壓力？

其實讀工程科的話真係咁多字要寫咩？

為左張cert,無論讀完唔係呢行做 都對你升職轉職有幫助，所以要加油
為更好既生活

BTW,13年f30 320二手平左好多

睇下邊科
岩岩我sem1 多maths計

有目標就直衝到終點，唔好比自己後悔

我dream car係13/14年 F30 335i ，巴打都係馬主？我而家係e90 320

加油巴打, 我都係23先入u, HD路唔難捱嘅

未係馬主，但視bmw為dream car
13/14 335i 好似好少盤
不考慮下428gc？

有冇性趣留低個唔常用依貓，我再搵你傾馬仔，冇謂係人地個發洩post度講馬仔啦

你留俾我

chaconne997@gmail.com

做自己想做既事
過程係辛苦但將來既自己會多謝今日既你
利申中六就出黎打份牛工

利申，我毅進就出黎打份系工
之後轉過份工你一入office d人當你狗咁
好大體會
宜家都讀反

Degree將會更chur

樓主驚到改埋名
爆佢出黎睇下d肌肉點

自己受左高教育
身邊d圈子/伴侶都可能高素質d
到你有反咁上下
唔會岩個美容妹，蝗掛

咁都有花生

開頭以為係同路人。。
最近多自殺post。。

留名睇肌肉相

想讀書就咪玩so啦 定係想食女

明愛撚 我開sem飯嗰時,都識有個人係偽進升上明愛社工hd
嗰陣我坐佢隔離

btw我20歲先hd year1
但係我覺得hd啲嘢真係淺過中學好多

叫個春都有得相認

慢慢搵啦
一陣搵到失望唔好屌

啱呀
見到面hi勁我啦
我認我玩得廢
但係真係鍾意玩
Btw,我facebook add得好少人
多謝你自爆幫我收窄範圍

唉 下年都讀high dip都好驚自己讀唔黎

多謝巴打
睇完真係的起咗心肝去做
其實我都係叫下春嫁咋
多謝你

我廢囉 捱屎咗捱先上到he dip

應該唔係我
我開sem飯全隔離都係而家啲手足

改名係比人認之前已經改，唔關驚事
不過見到有人識自己個下真係嚇咗下

毒撚樣冇女食
我真係好鍾意玩band
上年讀毅進成年咩都冇得玩
所以今年升到上去就好恨有得玩

我冇資格比意見你呀巴打

樓主 我讀書都好忙
都好多野想做
依個星期要考試 幾個比賽 準備聖誕 parttime fyp
其實想做就做晒佢 幾辛苦 唔訓覺都係咁話
決定咗就做 唔洗諗咁多
人人都係得24個鐘
係睇你決心有幾強
利申 今日聽日後日都要通頂做野
都唔知有無幾個鐘訓

6份1200字assignment唔算最好玩 我試過一星期內有3份都好重分既project
有2份佔哂平時分姐係50%
有一份係fyp 成2百幾頁
仲要下星期夾埋present 加個test
果陣日日都要通頂

家陣仲要4日內考2科 但note加埋有40+份
我仲死緊去刨書

btw 我都係FD上HD上U既
樓主要加油

屌, 垃圾HD仔 唔係弱智都收架啦 玩埋d垃圾音樂話自己忙 人唔笑狗都吠
利串：pt master

其實個post都差唔多成個禮拜
自 推翻上水
希望各位巴打唔好屌得咁大力啦
我都係個陣身體狀態同心理壓力大自叫下春嫁咋

原來明愛，我屌 咪撚浪費老豆老母錢啦，張野跟本同中5畢業一撚樣，樓主死撚左佢好過啦廢物

中五畢業

多謝巴打激勵